2018年日本女星寫真集十大銷量排行榜

大家點睇？

我記得上年好似白石第一? 有廿幾萬

是呀，2017年

今年搞咩得返7萬

今年2018年再賣出7萬本

拍AV啦

搞到我想留意吓第三位

上年賣左廿幾萬本

今年仲賣多7萬本好誇張架啦

我以為呢本係新書

冇乳帝已經唔準，個表流到